[失分lu]希杭 對 皇家馬德里 2

仆街仲唔換人

笑撚死光頭佬

米路

屌你老味 光頭佬1分收貨

有兩個post

換米路

完全唔想拎3分咁，算鳩數皇馬

屌

出米路係咩玩法

係咪痴撚線架光頭佬 換防中

食屎食飯睇拉膠

米路
光頭佬諗野真難明

光頭佬真係諗住打比會贏

屌,無眼睇
反cup到我食屎

要攻你出米路

八奇嘅思考領域

跟

球證買重左和同波膽？

除左怕james發脾氣外 都唔知咩原因了

屌咩 一打完個跟字就入波

屌你老母，isco勁撚到

當我無講過

屌你老母又死唔去

痴線isco

死角入網

easygoal

當我冇跟過

伊斯高

又係耳屎鳩

當我無講過[/quote你寧願訓墳場定食屎？

球王級

isco

ISCO!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

又-6足球

球王

EASY GOAL

耳屎鳩今場係好波

沾狗去撚左邊呀

Isco真係值得正選

呢場叫ISCO足球

好波isco

守喇屌

Isco

Wfd isco

真係打佢一個

其實唔攸拎占屎黎比，事實isco今場太勁

迷伊區

後備王

通人後衛大細,死角入

留意到james射咁多遠射都唔掂
isco一球就入
連遠射都冇得比了

光頭佬：換米路，入波，守，all planned

有冇ISCO時間

想加入，有咩要求

疤既心情點

一早入左了

唔好理人地啦，自己都差d豬波

關我撚事 顧掂自己先算

辛仔唔好受傷

全場踢少個沾屎 算係咁

啞撚咗
我都係

刷角

希坑都幾慘
比皇馬當垃圾 換哂成隊
打爭氣波 最後都係輸比現實
差距 呢個現實好殘酷

伊斯高好想一世用你打fifa

公屋仔vs私樓

沾狗成場唯一作用就係刷角

希杭

啲賭仔俾佢害死

算係咁啦踢得

isco
攞沾屎同佢比真係